{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004978",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009350",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 5INN"
    },
    "text": "こんにちは。春川5INNです。我が宿泊施設は計18室の客室を保有しています。近くには京春線南春川駅が位置しています。私たちは韓国語を利用して案内支援を提供しています。春川5INNでは、清潔で快適な客室でお客様をお迎えしたいと思います。ご予約日にお越しになる際にお名前をおっしゃってください。予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。客室料金は基本的に2人基準で策定されています。また、会員様のために会員特別割引価格を提供しています。訪問者のレビューを見ると、値段が安いのにリモデリングされてきれいで、駐車場も広くて便利だという意見が多いです。また清潔で静かで構造も良いと評価されています。ただ電車の近くなので騒音に敏感な方は注意が必要かもしれません。水圧は残念かもしれませんが、大体満足のいく宿泊をご体験いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川5INNは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "春川5INNは計18室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "春川5INNの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "春川5INNの近くには京春線南春川駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "春川5INNではどのような言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "春川5INNでは韓国語を利用して案内支援を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川5INNではお客様をどのような客室でお迎えしていますか？",
            "answer": "春川5INNでは清潔で快適な客室でお客様をお迎えしたいと思います。"
        },
        {
            "question": "春川5INNでは予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合、どのように対応していますか？",
            "answer": "春川5INNでは予約者のお名前と宿泊客のお名前が異なる場合、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "春川5INNの客室料金は基本的に何人基準で策定されていますか？",
            "answer": "春川5INNの客室料金は基本的に2人基準で策定されています。"
        },
        {
            "question": "春川5INNでは会員特別割引価格を提供していますか？",
            "answer": "春川5INNでは会員様のために会員特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川5INNのレビューでよく言われていることはありますか？",
            "answer": "春川5INNのレビューを見ると、値段が安いのにリモデリングされてきれいで、駐車場も広くて便利だという意見が多いです。また清潔で静かで構造も良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "春川5INNの近くに電車が通るのでしょうか？",
            "answer": "春川5INNは電車の近くに位置しているため、騒音に敏感な方は注意が必要かもしれません。"
        },
        {
            "question": "春川5INNの水圧はどのようですか？",
            "answer": "春川5INNの水圧は残念かもしれませんが、大体満足のいく宿泊をご体験いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 480
    }
}